# Banco de Dados

Decidi substituir o banco de dados MySQL pelo MariaDB

# Servidor
O servidor usado foi o apache-tomcat8.5.49 usando a IDE Eclipse


Não consegui implementar as funcionalidades no front-end a tempo, apenas no backend.
